# Susann "Sue" Jackson
## Straßenname: Sapphire

Ancient Mitglied mit einer Vorliebe für Zweiräder und einer unerklärlichen fanatischen Anbetung von Instrumententafeln aus einseitig entspiegeltem Saphirglas.
